召集十八區連儂牆常客

其實每晚落自己區連儂牆都係一個好機會去組織社區勢力
政治光譜唔需要一致
只要係同路就可以
最緊要當區有突發事嘅時候可以即刻搵哂所有街坊出嚟幫拖
喺今晚我見到天水圍同葵涌警署俾街坊圍住嚟屌
啲狗真係成隻龜咁縮撚左喺入面
兩邊差佬都完全無增援
兩邊現場其實都甚少full gear手足
只有踢住拖嘅街坊一句又一句屌尻啲狗嘅粗口
啲狗完全無籍口暴力清場
而就算清場啲街坊都可以9秒9翻屋企全身而退
所以我突然間諗到一樣野
如果十八區都....
你又係咪諗緊我諗嘅嘢呢

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5日全港三罷

民主運動啟航
香港人繼續覺醒
就算好多人唔明點解我地堅持咁耐
佢地終有一日會被感化

我無野講

我要見律師

我要去醫院

我要投訴你

聽朝9點東區法院見